咪再推日本網民post

一個5ch 9up post都推到廿幾頁
個post除左個樓主之外跟本冇人認同過話香港人係反日
所以直頭唔洗理,有時間去做其他文宜tweet下其他核彈仲好